人在九龍 但佢地嗌撒退 有無位可以放置物資？

人在尖沙咀 但佢地嗌撒退 有無位可以放置物資？

今日不是撒退？

聖詩班係咪繼續留守加持，定係已經冇用？

我叫左車出黎送物資 人地唔肯紮車過夜 可以送去邊😭

屋企 集中好易比人清

有幾車 擺唔晒

擺住先 今日無人會收 聽日先